正式宣布領展死全家

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

推

有無港島嘅和理非手足可以幫手去一去遮打（如果你本身無諗過去和你shop)

有唔同咩

要確定唔炒車先，唔做分化狗
拉

點唔同？

鞋底
不過可能係光線問題

拉

可能光暗問題

冷靜d先
而家可能呢個係第二個人或者有illusion/反光所以咁白

裝得修未

裝修不反對通知書已發出

有無波鞋撚?
呢隻鞋cctv個角度係白定黑?

炒車

角度可能有關係
黑色部分可能係側面睇唔到?
有冇波鞋友講講